兄弟 齊上齊落啊

竹園巴士總站果位兄弟
有咩事落泥先講
大家齊上齊落